%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.shtlib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclInitSHT}                   & 初期化する. \\
  {\tt (SHTINT)}                     & \\
  {\tt DclDeallocSHT}                & 作業領域を解放する. \\
  {\tt (----)}                       & \\
  {\tt DclGetSpectrumNumber}         & スペクトルデータの \\
  {\tt (SHTNML)}                     & 格納位置を求める. \\
  {\tt DclOperateLaplacian}          & スペクトルデータに対して \\
  {\tt (SHTLAP)}                     & ラプラシアンを演算する. \\
  {\tt DclSpectrumToGrid}            & スペクトルデータから \\
  {\tt (SHTS2G)}                     & グリッドデータへ変換する. \\
  {\tt DclGridToSpectrum}            & グリッドデータから \\
  {\tt (SHTG2W)}                     & スペクトルデータへ変換する. \\
  {\tt DclSpectrumToGridForWave}     & スペクトルデータからグリッド \\
  {\tt (SHTWGM,SHTSGM,SHTSWM)}       & データへ変換する.(波数指定) \\
  {\tt DclSpectrumToGridForZonal}    & スペクトルデータからグリッド \\
  {\tt (SHTWGZ,SHTSGZ,SHTSWZ)}       & データへ変換する.(帯状成分) \\
  {\tt DclSpectrumToGridForLatitude} & スペクトルデータからグリッド \\
  {\tt (SHTSGJ,SHTSWJ,SHTGJ)}        & データへ変換する.(緯度円指定) \\
  {\tt DclGetLegendreFunctions}      & ルジャンドル陪関数の計算. \\
  {\tt (SHTFUN)}                     & \\
  {\tt DclLegendreTransform\_F}      & ルジャンドル正変換. \\
  {\tt (SHTLFW)}                     & \\
  {\tt DclLegendreTransform\_B}      & ルジャンドル逆変換. \\
  {\tt (SHTLBW)}                     & \\
\end{tabular}
\end{quote}


* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


